申請禁制令禁止警察蒙面，法律撚或泛民入黎

反正依家禁止起警察底，有冇足夠理由暫時禁止警察蒙面？

有冇人願意申請？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

幫手推俾d法律撚睇下

推到有人做為止

唔係有人做緊，但係被人拖住咩？

有咩 推

source?

JR就有得拖，可唔可以學下班狗申左臨時禁制令先。肯做就得，無人會怪搞手失敗架喎，只係比左更多子彈外國知道香港司法已死

咁可能我之前睇既係JR

班狗其實都只係玩緊臨時禁制令，只係班仆街紅底官配合秒批，JR就不嬲都要等好耐

我都開始對大部份泛民失望，尤其法律界幾個議員，平時都唔知有冇幫手做義務律師? 好多時都係成班一齊做，唔做就齊齊唔做懶過西!!!

直接去泛民議員fb問啦

感䑁上政府就好快批，反對既好似梁天琦就拖死你

雖然我都幾肯定就算有禁制令班黑警都唔會理照戴
不過都應該做左先

你死啦你，做乜篤中飯民死穴

邊有可能成事呀 佢地蒙面理由曾經公開講過防吖叉彈珠巳經無得駁

有禁制令，佢唔做，就有更多子彈，點都要做左先

推
警察有特權蒙面唔合理

柒左無野...正係透明塊野都夠檔...

幫推

推！ 咁耐係咪得長毛，長洲覆核王同岑傲輝之前申請過禁制令？ 雖然唔批

推

唔上前線唔緊要，呢d法律工作都唔幫手，選舉就行鳩出黎。真係要勁屌。黑狗擺明玩禁制令，乜鳩都去試，得左就更爽，我地一讓可去試。點解冇人去試?

起碼有法律依據, 多樣嘢俾人睇到, 班紅底狗法官幾咁狗。